好感謝尋日海濱公園嘅絲打們

好感謝尋日海濱公園嘅絲打們

有段時間有10幾個散仔沖咗出嚟

當啲巴打不停大叫叫人走好危險嘅時間

班絲打選擇留低 仲不停叫人留返低

點解啲巴打仲會走得快嗰啲絲打

我唔明白......